係街到做慈善籌款果啲人有佣抽架

大家係街上成日見日見到咩xx和平、助養兒童、大自然保護咩會
果啲人全部有佣抽架

係會展見到佢地擺booth
真係好睇唔過眼
成日呃啲細路仔
啲家長又要焗住比錢

大家咪撚捐呀

一早知喇

一早知
走埋黎我會黑面

一定有抽佣啦
如果唔係邊有人會去做呀
仲要日日企成十幾個鐘

之前有做呢啲既人同我講有抽佣
至此以後我經過一眼都唔睇
佢地叫小姐...小姐...
我就話我未夠18

我試過大聲叫一聲嚇走佢地

都係一份受薪工作
義工唔會同你日日企十個鐘

其實有兩種

一種係志願機構自己請
一種係搵專責籌款公司做

煩撚過西
之前有條女截停我叫我聽下佢機構做d乜
見得閒聽佢講下
仲要懶熱情搭身搭世
原來係要join月費捐款

見過求職網有
$12000-$18000一個月（視乎做成幾多生意）

行政費

見佢地係咁呃人 好睇唔過眼

緊係，唔係邊個同你企街